Nikon 聲影傳承 聲影凝動比賽

講真 Nikon 機無進步都算
佢選個幾張sample 真係睇唔撚到邊到傳承 邊到凝動
我入過Hashtag 睇過 真係得兩三個post係真係叫似樣/貼返題 乜撚野事呀NikonHongKong 唔好撚同我講抽象派
真係少少都感受唔到sorry